西班牙有冇假波?

4年前拎住冠軍身份小組出局
呢場簡單好笑一味搓足120分鐘，好似好老定咁，最尾

仆街明知古古惑惑今屆，馬仔輸哂，冇錢買俄晉級

抵死！打90分鐘假波以為加時贏到

傳波傳足90分鐘，你見佢加時個陣打法明顯唔同哂，
你話冇收錢我就唔信

搓到 8x 分鐘先攻

又係假波撚 唔好笑死人啦